{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 봄여름가을겨울 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約をキャンセルまたは変更したい場合、当日のご予約は払い戻し及びキャンセルができません。 チェックインは22:00まで可能で、これを超える場合は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 もし未成年者が男女同室での宿泊予約をすると、入室を拒否されることがあり、その場合にもキャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによるいかなる不利益に対しても当社は責任を負いません。 基準人数を超える場合は現場で追加料金を支払わなければなりませんが、基準人数を超える場合は1名当たり15,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 駐車が可能で、慶州駅や山内面所在地までの送迎サービスも可能です。 荷物の保管が可能で、ワイファイも使用できます。 その他の付帯施設としてはバーベキュー場と庭があり、周辺には四季展光祭り場、プール/ソリ場(季節ごとに異なる)、雲門ダム、密陽氷谷、花郎の丘(JTBC''キャンピングクラブ''放映)などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルまたは変更したい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "当日のご予約は払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。22:00を超える場合は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約をするとどうなりますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約をすると、入室を拒否されることがあります。その場合にもキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。これによるいかなる不利益に対しても当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は現場で追加料金を支払わなければなりません。基準人数を超える場合は1名当たり15,000ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "慶州駅や山内面所在地までの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "慶州駅や山内面所在地までの送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "荷物の保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは使用できますか？",
            "answer": "ワイファイも使用できます。"
        },
        {
            "question": "その他の付帯施設はありますか？",
            "answer": "その他の付帯施設としてはバーベキュー場と庭があり、周辺には四季展光祭り場、プール/ソリ場(季節ごとに異なる)、雲門ダム、密陽氷谷、花郎の丘(JTBC''キャンピングクラブ''放映)などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 556
    }
}